有冇手足可以答到我

借牌子名賣衫？
講句惡搞就冇事

原來唔係

你以為貓咪很可愛？
抄idea都算
連圖都一樣
都算 當你淘寶店咁睇

點知

原來有堅持嘅
有冇清幫襯過
入黎解答吓佢地啲獨特性係邊

推

堅持用人地既idea

推 改左名 叫opsshk